it programing 入ou year3好 定 讀個ive topup好？

之後都諗做返it 呢行
入ou year3好似要讀2年 我都25歲了 唔清楚個timetable
而topup 問左係讀9個月 仲要收到風係
一個星期返二日

點簡好？

是但啦

Ive成班一定哄你讀Shape
始終都係vtc
建議你聽多D外人意見

係呀 所以上黎問 聽多d人講

ou 同ive it都差唔多，僱主唔會因為你有degree仲要top up而考慮你先

top up同degree
點講都係degree行先
自己諗啦

但o u個名都好似唔係咁討好 仲要2年

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
有料就唔駛讀呢啲啦 讀8大啦 自己諗啦